那動人慧韡 不用常回看

那動人慧韡 不用常回看
玩完美世界以後搵大錢 就關起那直播
最動人慧韡 未必地老天荒
難忘的因達太念念才難忘
容易眼淚流十年 難在擦乾
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

還在嘆息舞台劇 不到氣絕便已安葬
(怕掛念太猖狂)
敎達哥心裡有道不解的咒一直關注

Which 教會

好岩音
笑撚死

那動人唯唯？

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

不如叫華為林

容易眼淚流十年 難在擦乾
呢句唔岩音wo

达寇

笑到仆街

還在嘆息舞台劇 不到氣絕便已安葬

玩完尾世界以後混大前 就關起那織播

全部都唱過一次 唱到先po